［重要］被ss一定要即刻除口罩 十個有九個都唔除 根本認唔到

⚠️被截停 無論係ss或拘捕⚠️
⚠️第 一 件 事 係 除 罩 除 帽⚠️
⚠️有 鏡 頭 就 望⚠️
⚠️唔 好 低 頭⚠️

附近街坊都幫手提佢地 唔該曬

推

仲要咳兩聲黎聽下

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

可唔可以唔好再叫呢樣野做ss
SS係班狗既名嚟，黨衛軍咁解，呢個term集中返一個解釋好啲

Stop and search短縮至ss有咩問題

agree

影低到時上庭易啲入罪

??
班狗英文叫做Stop and search ？

德國黨衛軍簡寫ss

明白了